（示愛）勇武派！我愛你地！可以升級了！

香港勝在有勇武派先可以保護到市民
每次黑警衝入黎時，勇武派一定第一個義無反顧幫手頂，比和理非、市民安全離開先。
當有白衫、黑警攻擊市民時，得勇武第一時間保護我地。
無論有咩事，佢地都起香港人身邊保護佢地。

我愛勇武派，多謝你地！
到你地出場升級，
希望大家唔好見人大隻少少、良好裝備、揸住武器、一衝 就屈班手足係鬼！佢地係保護梗我地！屌你老母！
和平示威，政府唔會理你。
有酒出酒、有麻包袋出麻包袋、要招呼黑警仔女老婆玩都支持

核彈都唔割呀！

多謝！辛苦大家！
我今日無出去

我地要多謝勇武唔同和理非割

沒有勇武派，香港死撚咗了一早

今場勇武打得好
最近勇武稍為退一退, 感覺到個熱潮開始冷卻左
今日再次出動, 再次重燃返個鬥心出黎

Tui

手足係時候出動啦

佢地一直都起到

721 811
愛勇武 核爆都唔割

811

push

支持

醉愛。勇武

我愛你

核彈都唔割

就算有班柒頭成日老屈係鬼
勇武派都冇同班柒頭割
仲保護返佢地
辛苦哂你地
睇見你地之前比人屈好撚心痛

係時候勇武了

核彈都唔會割
我愛你呀勇武

返黎喇返黎喇

多謝你地

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

我愛武士

推

支持勇武派

我愛前線

核爆也不割蓆 欣賞洗潔精戰法

勇武bb

送走冇gear既手足再留底斷後

前線瘦撚多

大家都係手足

我愛勇武

勇武不離，我等定必不棄

勇武係曳豬

升級到麻包袋！

Love勇武

好心唔好再分派啦

勇武同國際支援無衝突

勇武派多謝你地

咁有型點捨得割

無gear 食花生試下行快十步

岩啊，818個位前線手足舉架牌會一直記得
無分和與勇，所有人都係命運共同體

升級吧～

我愛你地

勇武好野

燃亮我~鬥志
鼓起我~勇氣

愛你地

多謝勇武手足！

要升了，要升了，支持，放手做吧

講左好多次 我地無分和勇 全部都係手足
唔好自己標籤自己人 我地係一體架

想錫春袋

I love you all.

支持！

唔理升唔升級，勇武都要記得格外小心，be water，畢竟冒住坐監風險既係你地，唔係我地呢啲冷氣軍師

想錫哂佢地春袋

唔係分化
真係慎下
慎完算數

頭先喺度叫啲無gear既手足走先
比幾個得個口罩既話
你地有gear會有用咩？你地要走就走先。
你地保護到我地咩？

屌左出聲

小心狗鐵啲cctv!

唔好大站出

記住買新衫新褲新鞋新袋！

表揚鴨鴨同泡泡

香港勝在有勇武

我愛你地 多謝勇武

唔割，支持

想含

勇武和理非一齊升級
當然要海量文宣守輿論

排隊啦

永遠支持現場，支持勇武，支持所有為運動付出既人

自己覺得做咩係有用就做，唔好諗咁多。中共無嘅係時間，最緊要我哋齊心。

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝你支持我地地

真係好錫你地個春袋一啖

見到勇武好感動
見到警狗就恐怖
核爆都唔撚割！

愛所有手足 不分和定勇

得愛您地啊勇武派一個都不能少！！！

多謝哂前線手足

💚💚💚

辛苦哂

永遠支持！
做咩都支持

勇武我愛你

將黑警家人細路千刀萬刮都唔會割蓆呀

絕對支持!

勇武巴絲我愛你哋呀！！

多謝前線手足

標題有少少尷尬 不過推

錫春袋呀！！

我愛勇武我愛勇武

核爆都唔割啊

有無進場片睇

I love 勇武

多謝勇武手足

我愛你哋

我愛勇武 你哋係英雄

撐勇武

殺呀

勇武可敬但二、三百萬和理非是盾，雙方結合其利斷金！ 香港人加油💪

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

和理非保住勇武既民意
勇武保護和理非
呢個先係最強既組合

永遠支持

你地放心發揮

多謝勇武前線保護後盾和非

永不分割

push and thx

多謝你地！！！！

辛苦曬各位手足

香港，勝在有勇武派

Pish

最重要唔好郁啲見人衝就話人係鬼，睇清楚先唔好噤易被煽動

前線手足萬事都要小心

愛你地勇武派 住山卡啦 今晚突然要人無得話出黎幫手就出到
下次到我地出黎接力啦！！！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

永遠支持武勇

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

無條件支持勇武

認同

核彈都唔割 ！政府特登放鬼就想我哋互相猜忌 從而瓦解勇武派 如果真係咁就仆街啦。

但係其實都係自己嚇自己 鬼其實一直都有 只不過係之前唔俾你知 而家特登俾你知。如果照邏輯因為有鬼 所以我哋咩都唔做又互相猜忌 咁開頭我哋做咩要抗爭啊？

我信我地嘅智慧 正直 同勇氣，大家團結加油？

勇武

永遠不割

多謝大家

勇武手足 多謝你地 你地感動到我 由一個和理非到轉為一個上前線後排嘅人你地嘅後面就由我去睇住 我已經準備好一啲道具招呼狗包補為佢地帶黎溜冰新體驗

我地下場見

無論你是勇武和和平示威，暴君都是不理會你，何以還要送頭？

多謝你哋咁多位！多謝你哋不割蓆！

726/727/728

😍

和理非式抵制cctvb要升級做勇武式抵抗cctvb廣告

核彈都唔割！
勇武派手足，我愛你哋

I love 手足

識男朋友真係要識前線

有承擔

826827828

愛勇武，愛攬炒！

愛死你地

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

重點麻包袋!!!

希望黑警有任何傷亡，你地可以履行「核爆都唔割」

勇武上

快啲升級！

我愛武武！

學下班藍屍精神
就算佢地班藍屍殺人、斬人，佢地都唔會割自己友。

我都係咁諗，有傷亡都好，點都撐

我嗰日見到將軍澳嗰單新聞，覺得如果有勇武派在場就好了，個刀手一定走唔甩！咁手足就唔使受傷！
我支持勇武派，我愛你們每一個，核彈都唔割！

佢地係麻木，你地要相信「勇武抗爭」係有用

如果勇武起到，隻支那狗應該打橫出返去

721811820

無分和勇 火力全開

永遠支持勇武！愛你地

多謝你地嘅保護

Push

我都愛你地

勇武升級

講得岩！我愛勇武！！！
不過都要有禮貌

我寧願交稅比勇武派！堅·做事！

我愛勇武派，多謝你地！

核彈都唔割 仆你個街係到玩白色恐怖 唔撚造9返你地班仆街你地點知驚點識收工！食屎啦密室打人又醫院打老人家！好撚嬲

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養

長期戰爭 齊上齊落

I love u 3000

勇武手足先代表到香港嘅正義

推爆佢

核爆都唔割！多謝你地每一位！

核彈都唔割
我愛勇武

核彈都唔割啊 勇武我愛你地啊

升級啦，香港人唔洗再忍！

［示愛］我愛勇武

我愛勇武派手足
核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

多謝手足

勇武不嬲必須

和理非可以同警嫂be water

勇武仔仔最型

我之前貼連儂牆俾藍絲阿伯兇嗰陣焗住走，也非常希望勇武在場所以，勇武記緊安全至上，香港人靠你們守護！

勇武係最愛香港既人 多謝你地

勇武係最型

我愛前缐

型爆

訓身支持

多謝勇武，永不割席！
香港勝在有勇武派！

勇武巴絲
錫晒你地春袋

歡迎勇武回歸
艾粒腰

好愛佢地，辛苦哂

唔想見到任何一個受傷害，又去𠴱D咩新屋靚集中營，到時要全民勇武救佢地

勇武記住你地做咩
我地都不割

多謝勇武

香港山友823獅子山《和你拖》

勇武和理與你在一起

[死線投票] 推到變民間死線

822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行

點都唔會割

pusb

勇武上場了，去警署定邊，一齊定個目標

勇武 I love u

任升！
小小建議：唔好破壞文物。
狗同黑社會任打任殺因為佢哋抵死
文物係前人留底嘅嘢，具重大意義，係香港人嘅回憶，冇咗就真係冇咗，盡量唔好毀文物。
但就算毀文物，都不割！

核彈都唔會割
支持勇武

Iloveu yong mo

我愛哂咁多位前線手足

勇武哥哥
含吹奶啜春袋都唔割啊

勇武手足!多謝你地!
我要嫁俾你地呀!

烏克蘭革命

最最最致命一點

麻包袋！

政客警察人心惶惶
最後全部同政府割蓆

我無野講，核爆都唔割

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

好叻豬

唔割

多謝和理非既每一位
每次幫你地頂 其實我地係想你地慢慢走先
不過你地好有義氣 留低陪我地
但其實好似今晚元朗咁 封死曬出口
你地係可以走先架
利申 夢境黎 唔係事實

沒有勇武的話
612已經送左中了

我愛你地
利申男人
只可屌屎忽隆

有勇武 唔使驚！

香港 勝在有和理非同勇武派

支持勇武 不割

愛前線手足
絲打表示想錫曬佢地

呢個真
822 1500愛丁堡廣場 中學生集會
823 1800香港之路 人鏈
824 1300觀塘遊行
825 1500荃葵青遊行

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

不要說"推",試著說"勇武是香港英雄"

我未試過咁愛香港人
支持所有決定

勇武手足

唔升級當我地係病貓

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

感謝勇武
希望勇武平安
打死都唔割！

我好愛你地 好想攬住你地

大家冷靜d 先
Keep 住be water 勇武抗爭先
美國國務卿都話左中國要尊重香港示威
但香港人必須和平
可以去破壞建制派陣地
但係唔好主動進攻
攻之前要諗下美國幫唔幫到我地兜
最最最重要係9月9
就算勇武炸左禮賓府
都不及9月9美國國會重要！

冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

膠咗 826827828！

818後不分和勇

十個他不如你一個